今朝可以有200警力，想問舊年721警案係邊度呀？

如題

721唔見人? 因為唔夠警力呀! 請即投考!

去咗流浮山

721唔見人

匿埋喺狗屋睇直播，睇住市民畀白衫佬打

換晒白色衫

黑警會話港島區當日有暴動
大部份警力抽調出左去

果日著左白衫姐

驚左流浮山班刀手

721比人玩電話
去左機樓整線有人手黎

打緊人唔得閒，換衫都要時間架

幫緊你幫緊你

著左白衫，掛埋證一齊打人

有份著白衫打人